有無人知呢幾句韓文點解？

Google過 九唔撚搭八

有無人知

有無人知

1.果然喺演員

2. 想食野想到癲

3.乜嚟㗎

4.發脾氣

5.心寒

果然學過下嘢

想瘋狂咁食

咩料

脾氣暴躁

寒心

轉頭幫你問

原來我第一句都睇錯

韓國畫風真係好垃圾

多謝大家

我覺得好得意
本身唔睇任何韓國野

巴打介唔介意譯埋呢幾個

留名

去玩啦！

冇關心過

正色

亂七八糟 一塌糊塗

唉！唔開心

我忍忍忍忍

非常好

唔好咁(/做)

唔該哂
但咩叫 正色？

那口那面

Thank you